====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il souligne le double mouvement de fragmen‑ tation croissante des chaînes de valeur transnationales et de polarisation autour de grandes aires métropolitaines en réseau .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

